再有廢老打科興後出現急性中風 現時危殆

頭條

衞生署公布，截至今日下午4時的過去24小時，衞生署接獲醫院管理局呈報一宗需轉介深切治療部的個案，懷疑涉及與接種新冠疫苗後出現的嚴重異常事件。

根據醫管局提供的資料，該宗個案涉及一名63歲男子，本身患有心房顫動、心臟衰竭、紅血球過多及酒精性脂肪肝。他於本月10日開始感到身體虛弱，今日情況轉差並前往北區醫院急症室求醫，其後轉送深切治療部接受進一步治療，初步診斷為急性中風，現時情況危殆。根據資料，他曾於入院前4天（即本月9日）在沙田源禾路體育館社區疫苗接種中心接種科興新冠疫苗，他在接種後逗留在接種中心觀察期間並沒有不適紀錄。

衞生署接獲呈報後已即時聯絡醫管局，正就該宗事件獲取更多資料，以進行調查及評估。衞生署會按既定機制，將個案交由新冠疫苗臨床事件評估專家委員會進行因果關係評估，並適時發布評估結果。

此外，衞生署今日接獲醫管局通知，一名早前於本月7日公布在明愛醫院深切治療部接受治療的80歲男子，及後轉送瑪嘉烈醫院深切治療部接受進一步治療，今日下午因缺血性腸道疾病離世。另一名早前於本月11日公布在廣華醫院深切治療部接受治療的67歲男子，於今日下午離世。該兩名男子早前曾接種科興疫苗。

做得好

9號打10號唔舒服

三萬愛國者全部打完未

高危人士優先接種
但依家打完仲危喎

condom

今次仲唔係話佢自己啲病本身都易中風

屋企人又袋400萬肥肥

全港最大安樂死上線啦

次次都係心血管疾病

小明去打針 打科興頭暈暈
小明問肇始 賠償幾時先有
小明感氣喘 送急症瓜老襯
補償凍過水 家陣肇始話冇㗎

總之一定唔關支針事

唔好抹黑，根本唔關疫苗事。
建議多D 60歲以上愛國人士行動支持去打科興。

唔關疫苗事呀，邊有得派

中風慘過死

日日係張床 賴屎賴尿

比力

咁都得

本來諗住提供咁多試驗品俾科興做第三期報告，今次又可以立功啦
點知香港班廢老咁渣，搞到而家 d 數據仲衰過之前

rap

唉 手足

做到野

又死多件 廢人

佢地究竟有幾憎中國？臨死都要去搞政府

林奠：有殺冇賠!! 有殺冇賠!!

慢性安樂死
外國安樂死仲要自己俾一大筆錢
香港有得免費喎 你班廢老咪撚咁多嗲啊

冇直接關係

一定話佢係長期病患者，身體唔係運動員咁都要放大黎講，扮唔係支針問題
點都好，打左第一針無事嘅快啲打多針！

單單都係窒血管,中風
擺明就係enhance長期病既病徵啦屌